Hij herinnerde zich alles over het incident van de vakken, en uit een heerlijke dog's-eared notebook, die hij van enkele mysterieuze houder over de zetel van zijn broek en die hadden hieroglyphical vermeldingen in dik, half uitgewist potlood, hij gaf me de bestemmingen van de vakken.
